唔玩啦 比返d錢我

玩咩呀師兄

b錢你唔問?

夾死左？

肥絲又敗走

唔撚使理佢條廢閪

以為輸錢
點知仲有幾千執